有冇人自從開始咗home study之後 變得非常懶同唔自律

唔上zoom
唔check學校email
Assignment過咗deadline先做
日日掛住打機同睇動漫 仲試過瞓過龍唔記得考online test
有一份assignment 個lecturer評語仲話我did not concentrate in learning

好波

追gpa壓力好大

你個人既問題，唔好係度搵認同感

咁係你太廢

我明樓主
assignment 完全唔想做，GPA已經冇咩所謂出到黎冇咩人睇

online teaching唔自律真係仆直
都好既，可以淘汰廢柴

online test上網搵答案做

Assignment 過左deadline 先做，仲做黎做咩

上zoom一直掛機
交assignment 之前先google 同YouTube 自學
發現根本唔洗入大學上網就可以學到野

我反而勤力左
以前上完堂返到屋企就已經唔想再晒精力睇任何野

Same

係 懶到仆街 日日訓到下晏
點改

Same here...

已經走哂d堂 每日無所事事都唔想做功課溫書

agger

開Zoom掛機瞓覺（落堂之後個fd同我講返我先知個lecturer 原來有叫過我個名答問題，不過我瞓咗所以聽唔到佢叫我）
瞓過籠miss咗一科嘅mid term(好彩個lecturer 畀我做made up test)
一堂都無上過，啲assignment, pj 全部都係尻做

今個Sem嘅GPA仆直了

都係PF架啦驚西咩